突發！死者為9月9日失蹤者！

到底黑警仲想隱瞞幾多野，死者9號之後就失蹤咗，會唔會9號黑警又有打死人？推到有真相！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

邊度講係9號失蹤者

rip

新聞內文有講

推

push

Push

【危急】求下大家，入呢個深藍group，求下你地理下

Cls

9月9日可能未必關事喎.

哇。呢個要push

【置頂】廣東話冇啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

大9手段依舊一樣下流賤格卑鄙無恥
同個貪官死法有咩分別自殺被車撞diu佢地
等天收

哇屌又冇可疑
離開屋企突然死亡都冇可疑 cls

下

1.78 68kg都叫肥身材？
好瘦喎

其實伸縮警棍打死人好容易，一棍就已經開腦，上youtube睇下